全民制憲，制定香港憲法

集思廣益，全民制憲，構建一個可以長治久安的香港。若然香港獨立建國，大家想要一個怎樣的國家？那種政治體制適合香港？

政府由人民控制

其實加返立法會議員動議議案既權力
刪走原先同中國有關/有利中國既法律條文
普選立法會同埋政府領導層
加返軍事機關

大致用返本身果套都好似可以行落去?